公道講句，打流感疫苗果班9成都係支那

黎黎去去係支那先跑黎香港打流感疫苗

所以結論係

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔你上水未？